17/18學年Non-JUPAS&副學士專區(7) HKUBSS #adore#

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網:
HKUs 官網:
CCCU官網:

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

shorten晒啲link
順眼晒

Offer God

好想呢年快d完

我都想呀

interview god
hku offer god
希望聽日interview順順利利

Sem4 已經無乜心機

Cu

Offergod
hku cityu polyu bu

全部科？

緊會有題殺左你

我有朋友冇喎

咁嘅話姐係唔係？

巴打你係咪政毒?
改咗名?

hiya

研究話定期轉名有益健康

我想幫fd問
佢space cgpa 3.8
hku bss 幾多成幾會

盡力啦

鬼知咩...
啲Lecturer就會話3.8+IELTS7 九成入

實際上自己睇下LIHKG啲Post就發現一堆高過呢個Quali既大神

d post開始去得好快

包括你

返屋企check完啲嘢再reply個post
就1001咗

Poly想改choice
Send咗email佢話要有原因先有機會可以轉
急求

肥婆你都係讀Social Science?

language

in完你就知咩事

講啦 我都想知

thanks gpa god
ielts god
offer god

有無人同我一樣補唔到張transcript比Poly

依個真
in完會好頹
我係垃圾

點樣補唔到法？

Language好似少啲大神上呢到

推

晏啲準備下聽日大中華膠 interview 先

請問有冇巴絲知道city點樣update最新sem3 cgpa?搵唔到 係咪冇咁快？
祝個個都有offer

科self e&e
我c-
其他grp mate a+，b-,d 仲有兩個唔知
差咁遠
係咪代表佢grp project其實係廢？

希望唔係，唔想咁多人爭

睇%做人啦

唔係應該6成組分咩

新post留名

祝人人有offer

個網頁上唔到 閂咗防毒 換咗網絡 都上唔到

Year 1 entry
Offer god
UST
CITY
POLY
BU

留名

我上到喎

Yr1留名
City poly

好想yr1走啊

恆管bba interview會問乜？
乜都未準備 係會小組討論定點in？
IN得唔好大唔大機會冇offer?

我都上到

知唔知hku nuring 幾時會出offer ar
好想走 sem2讀到好頹

AML
見到隔離科已經派緊conditional offer搞到我好大壓力

你有無睇過佢實際比咩分你可能佢係果種係咁讚你 但比分都係好緊

呢層就冇
唉，都唔知叫咩grp work
好似人人自己計分咁，a+同d都係同一grp

求答

我有科
gpmate a+ 到c- 真係好誇

唉，唔知咩事啦
問問下實際比幾多分我先
知下衰邊到就算
知完再專心讀追返下分就算

邊個收到eduhk bafs interview
要點prepare
仲有 bu acct 派咗 interview 未

同問

拜一拜offerssss
poly
city
bu
edu

3月頭
我都好想走

我都想走

下sem
起碼要3.5以上 唔係就諗讀top up
或者轉校

幫fd問2.9-3.0有冇機升到polyu engineering physics optoelectronics

盡全力喇....
不過qa1同eapp冇乜信心...
唯有望中文同management 有a喇

你d 功課交之前有興趣可以比我望望

祝你好運

sem2頹到sem4

點知隔離科派緊
你gpa應該夠穩啦啵

你地係main round?

有冇人知BU IELTS RESULT係咪UPLOAD落SUPPORTING DOCUMENT到就得 唔洗填資料???

加油啊大家
我interview死曬 last year我個間有人sem1gpa 3.4x攞左hku direct offer走左
好想下一個係我

新po一拜offer god
BU ISEM
Poly Shipping
City ELTM EE三寶

其實有冇人知alex city mkt first round interview係咪random出？

我係

同問 你yr1定senior?

Senior 唔明點解我冇interview
我知我好煩sorry

Interview god
Offer god
HKU BSIM
CityU IM
BU ISEM

新post拜拜offer god
Bu Hrm
City offer god
Poly offer god

ielts 6.5/dse english4 or above= interview

想知polyu bba咩科收分最低？
cgpa得2.97

我都係main round 十一月中報
希望俾個interview 我

Hku
Polyu
Offer God

poly 2nd choice個科寫住「Yes, but preference will be given to first choice applications.」係咪姐係2nd choice可以收皮

你邊間cc?同gpa幾多
我之前去聽咗佢個talk, senior entry gpa3.1 (dse eng4/ielts6.5) or gpa3.0 (dse eng5/ielts7.5) 就會有interview invitation

你知唔知係咪個個 meet到requirement 就派interview 我yr1 啱啱放gpa 好驚佢唔派比我

ate收得高過依科？

想問下yr1報港大科大嘅巴絲有冇upload reference letter

其實大學睇gpa同dse個分既比重大概係點
係咪間間唔同？
好驚因爲dse個分太低影響到

政毒巴打有冇tg 有野想問

有冇巴絲聽日in ied ict
搵極都搵唔到有人分享

今日知道有人收咗

GPA高唔一定穩嘅，一陣interview衰咗咪仆街

絲打同你一樣聽日in

我2點呀巴打 你呢

Ielts 6.5 cgpa3.6 都冇 咁又點解釋？

10點半，絲打有冇準備過

Cccu year 2 gpa ielts 上面講左

推多下

唔知 我唔知做錯咩事冇interview
唔知關唔關我報哂year 1 entry同advance standing事

就係想準備但係搵唔到啲咩料
而家勁驚 有冇咩資訊分享下

我都想改 我諗住同佢講話因為1st choice唔收year1所以轉 你估得唔得？
利申 year1

cu

係咪未派曬啊 佢Interview個period 去到四月 唔洗咁驚住啦
雖然我都驚緊

冇，我都係準備左self intro，依科好似好多人in咁

報左hku
冇upload
叫左lecturer寫但到而家仲未寄

你不如試下send email問下

Interview god
Offer god
City
Poly

我都無

我驚煩到人

我冇睇錯係 individual 15分鐘
中+英呀麻
巴打好多朋友都係in呢科 ？
利申 淆底求肯定

到時就麻煩哂

係我都好淆，因為冇理由in到去2點咁耐，所以諗緊應該好多人in,絲打讀埋hd/asso？

推到有人睇到為止

PolyU 大部分bba起碼3.5

機會係靠自己爭取
可能問完即派interview

2.9x真係應該得engine有機但你要讀bba

唔麻煩

ust offer god

想知polyu邊兩科bba收分最低
我只係想買個希望…
希望有N手飯食

李察巴打介唔介意幫埋 thanks

Hku offer god
Cgpa>=3.6god

可能就係因為 individual 15分鐘先in咁耐掛? 咁樣諗會唔會好啲
我見greater china好似in左幾日
讀緊asso

請問poly bba有乜科係收year1學生 求解答 祝大家收盡offer!

希望啦，絲打你諗住點pre

不如你報 bu sf你個分有機張cert同bu一樣

商科3.7好驚冇offer。。。

我都唔知點pre 一陣背埋self intro諗住訓啦 聽朝仲要上堂 唯有執生
我比較想知佢邊part中邊part英

英應該係self intro,中就professor 問你問題個部分。我fd in maths係咁。希望今年9月可以同絲打一齊教大見

Anf acct financial services mkt mgt

telegram id for 今日: chingduk
我廢J
希望幫到你

咁都安心D
巴打聽朝可唔可以分享下咩問題/流程
等大家有個安心
如果有緣教大見一齊做project啦

利申 傳說中既英文廢J

拜一拜offer god

HPSHCC HD year 1 sem 1 gpa 3.67
IELTS 7.0
升 UGC year 1 accounting 機會大唔大
唔係好清楚啲U眼中咁算高定低
又聽講SPACE派grade 會唔會其實好低

另外想問下unofficial transcript可唔可以照up上去比啲U
HKU send左封email話出grade三日內要up上去
但印象中佢up左野之後冇得改
申請official transcript又唔知要等幾多日

offer god
yr 1 entry
cu engineering
cityu ee/cs

冇問題，絲打識唔識去集合地點

Global Supply Chain Management 同 International Shipping and Transport Logistics 都唔收？ send email問下有冇得改先

講真…唔識

淨係知佢G落一層係P
上次in greater china都搵左一陣

呢兩科有year 1 entry
要比到合理原因先有得改choice
基本上冇得改

你in ict唔係g floor 到等?

SF啲學費貴到癡線 CIE仲貴過OU
求巴絲打講邊兩科收分低啦…
我等左成晚了…等緊apply但唔知poly咩bba科收分低

想問埋邊到有得睇poly 2016 non jupas收生個分 google唔到

我諗我year1揀左冇year1 entry既科都算係合理理由掛

2.9x bba應該難啲

Ust offer god

係 block D3好似係行到好入
因為我上次係P層 interview

出埋sem 4就應該過3，到時再upload新transcript有冇機會？
btw咩科收分低呀…？

2.9x唔建議你揀bba

你上次都行到好入？

收分低都起碼3.2 你可以試下ITC

收到既話係到講聲

我上次係B 還可以
我見佢B都去到B4
姐係要行埋C1234先到D
係咪咁諗

Offer god
想知遲交reference letter 影唔影響interview?
太空人岩岩出gpa

係咪門口有條路直行入去就係？

本身讀Business走去揀engine或者ITC呢啲其他division得唔得架
btw聽講ITC有得揀咩商業嗰邊，求教路

收 但未見過人入咁濟 year one

engine咪玩啦

巴打你又係今日in?

呢個世紀有奇蹟。
有朋友讀廣告轉左去文科yr3

基本上engine收番讀engine 既，其他科好少收

加油啊大家
我interview死曬 last year我個間有人sem1gpa 3.4x攞左hku direct offer走左
好想下一個係我 [/quote
我都想走 fyp做到想死

我諗係啦

好

咁就等巴打聽日好消息
祝各位收到offer

佢收我都讀唔掂啦
btw講ITC嗰位巴打可唔可以講多啲資料？

咁你知唔知邊到有得睇上年既收生分數？

Engine 2.9x 都好大機冇offer

我冇好留意 但伊科係咩人都報得同收分低

個post第一頁咪link

咁擺ITC做first choice算

但佢係total offer obtained黎 唔見有gpa

Kick 入啲學校名咪有

係呀
仲要啱啱放grade
雙重打擊

Bu China Studies 大家點睇 難唔難入 Cgpa得3既話

你好唔掂咩

小弟今年讀緊poly sf Hm
Gpa 3.5
上年cc sem3 Gpa 3.5
Sem 4 Gpa 3.45
In過city ba bom hrm
但冇offer
今年想再試下Cityu ba
機會大唔大
同埋有冇人有同樣經歷
仲有應該用cc定而家成績報
唔該

3.8x但係其實assignment麻麻 全部靠考試拉

想做好些少

近post留名
HKUBSS
CUSOCI
CUGENDER

祝願巴絲（包括自己）都有想讀既offer

新post留名拜一拜
HKU BEng
PolyU EE

你cityu 只係報左伊3科？ interview點 成積同你差唔多 好擔心 Btw 我覺得用asso成積報比較好 但你一定要解釋到點解唔報poly 轉過泥 我唸會有紀錄

新po留名
Offer God

*唔讀

你gpa仲高過我 我點識幫你睇

新post拜一拜
cityu offer god
polyu offer god

訓醒一拜
Year1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

Unofficial transcript可唔可以up上去比啲U?
早幾日收到email叫我出成績三日內up比佢
Official嗰張又唔知要等幾耐

多謝GPA god

巴打咩steam。
得3應該要睇interview 表現

Year 1 entry
Offer god
UST
POLY
CUTY
BU

management science polyu
2.8 gpa 有人入到

好快有，不用擔心，三月又派interview

Poly engine 點報好
Hkcc engine cgpa 3.47
諗緊報bd engine 定 bse
但bse唔收就 無offer

Interview god
ust offer god
cgpa >3.70

瞓醒一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM

HKUBSS
CUGLBS

in完CU啦 希望有offer

早上10點in完

我in9點 遠到

各位巴打 想問下 year 2 sem3 cgpa3.68 入poly International logistic 同city Bom 有無機？
跪拜offer God

巴打介唔介意講下你gpa同讀緊咩科

offergod
hku cityu polyu bu

in成點呀

巴打我都係等緊official，可以screen cap左個unofficial俾左佢先

Offer God
HKU EE
UST civil
Polyu ME

上年in過 個professor記得我

有冇details
利申：dse英文2，IELTS未必有6.5

我問咗一個fd self e&e情況
佢個組就b+,之後全b
問多幾個睇下咩料先

屌，我每個要表現自己嘅位
至少都有講兩三句
咪差組員一兩句左右
其餘啲present
雖然我膽細
講到唔係好流暢
但有冇差咁遠啊？

In咩？

Offer神

有冇人知city mkt會係interview幾耐之前派invitation?

yr2 cgpa 2.82 係咪所有ugc ba科都冇機

social work

CU BBA會幾時出interview

Hospitality 個科 不過都唔抱期望

BU LANG收到interview

interview god
hku offer god

3.4x cccu Aoal
點解咁問

Thx bro
不過我year 1 sem 1 cgpa 3.67
報accounting好似機會唔大

數ok?計到傻

因為有朋友報左poly你個兩科
佢托我問你
Thx巴打

你朋友gpa幾多

唔好意思問多樣
Official transcript 係要學校寄正本比各間U
定係scan左佢upload上個system就得
Google見好似要收正本

in完，兩個professor 問兩條問題，第一條問ict點應用係日常生活，第二條問點解你想做老師

scan正本upload就得

yr1人想問CU除左upload transcript之外,
點樣update gpa? gpa個位block左

Bu Hrm
City offer god
Poly offer god

佢4

唔使填

Poly有呢科咩?
係咪講緊Investment Science

幫fd拜
每日一跪拜offer神
UST
CU
BU
POLY
CITY

4都報呢兩科
Shpping定supply chain first choice

Shipping

收到BU ENGL gap year 中好彩仲有keep住用英文

好啦我半年無入post 我開始拜offer god啦

Sorry打漏interview

hku eee

呢兩科收好低架咩？
唔知喎
佢year1

yes

Polyu hku 大電

Year 1又唔同講法
我以為佢報senior year
Year 1 cutoff幾多唔知
senior year呢兩科今年conditional offer跌左

可惜唔睇second choice

Bu eng and eng lit y3 entry
20 interview
有冇巴絲可教路

朋友

都係問下作家啦

問下作品

點解gpa3.5 ielts6.5 無bu hrm interview

出左啦咩BU BBA

但佢好似2.9x有冇少少機

尋日出左hrm
Btw non ju真係好撚on9
我都冇city mkt interview

點解我冇
Cgpa 3.46/4

搭單一問ISEM出左未

BU不嬲on9
cgpa 4連面試都冇

Offer god

報左second choice 係咪唔會出？
同問marketing 出左未？

絲打gpa幾多

3.38出左hrm interview. Isem 2nd係咪唔會出

高過以上都冇
點算呀，係已經派曬interview啦？？！

3

應該有幾輪 但真係點知佢點剔人去in

所以咪話bu係世大囉

Gpa?
Year 2?

有冇人知Bu business interview 係點

Cu gpa

我year1 in 係self intro + group discussion 比條題目你講下咁

+1 20號in
絲打讀咩科

利申 GPA 3.5

offer god

Yr1 GPA 4.18/4.3

Cu offer
我會努力讀書架啦

Self in中定英？ 幾長？
問左咩問題

我都岩岩in完

in完個dr潘有冇同你講d乜

仆街
ielts時間同mid term撞撚左
可唔可以改時間

絲打你gap year定final sem

一齊求offer god嘅保祐

Cccu Spanish & English 勿相認
要唔要食個飯 我冇乜信心
完全冇接觸過eng lit...

要早5星期好似

TRY TRY

咁engineering physic會唔會有機啲

已經冇5星期
係咪仆硬街

我都有報fast track 到而家一啲消息都冇
係咪已經冇機會
有冇過來人上年in過CU hotel？
有冇人真係入番year3？

我比佢地問左好多問題
我覺得自己麻麻
巴打你呢

原來係你

我都報左fast track 冇回音呀

無呀
佢問左我好多問題

問左d咩我都覺自己麻麻，個professor 臨走同你講左d咩

唔係咁都認到呀 ？

問左d咩？

幫人問
Bu中研派interview 未？

我in左成15分鐘

英文 self intro大概你1分鐘至分半鐘到啦
佢問我你覺得岩岩入year1啲人入broad discipline好啲定直接入major好啲

Hku late application 派左interview未

考左ust enginee 既calculus test, 收到風有fd會有offer,我就係under consideration，係咪人生已完 好後悔冇讀過calculus

咩engine?

男仔唔係好多個炸喎

其實我地咁樣係到覆會唔會比人話煩

25號先考ielts係唔係已經太遲

nursing in得好差, 玩撚完

會

屌你班友係咪on9
quote咁撚長

幫frd問 Space business year 1 sem 1 gpa 3.3x dse best 5 20分 英文有4 仲有無機收到city e & f interview or 其他u嘅offer ?

gpa god
ielts god
offer god
hkuba bu city poly

佢就係知你4 都唔會咁屈就黎讀 所以in都費事 霸住個位最後又幾乎肯定放返出黎

???

巴打year幾？

有冇人知hrm 點in

Thanks

scan

咪撚再quote上面勁長個堆野

都話硬有一part會殺死你

都話緊有一part會殺左你

我都係比較鍾意舊既interview format

Indust

offer god Give me city u and Polyu offer

好想入hku nursing
Science sem1 gpa得2.7
Sem2 要爆4先過3.2
我依架讀果科又唔關nursing
個conditional offer 係咪要cgpa 過3.2 ？
有冇聽過有人sem1 唔過3都有offer

我都係 琴日in 死咗係最尾果條

希望大家都有offer

多謝offer神
無諗過自己真係有機會入hku

cgpa 2.8 ugc ba報咩科同咩大學會有機

巴打咩offer?

有冇巴打報過POLY Broad Discipline of Construction and Environment ?

你咩number

我都係15分鐘

sem 1 Gpa around 3.7
報NON JUPAS
BA Digital Television and Broadcasting
BA Creative Media
請問有冇機會?邊個好D ?
有冇人知收生標準, 面試係點?

想報 但gpa好低 唔敢報

祝大家都有offer

conditional係呢個range都要你第一個sem令到佢派conditional offer俾你先得架

year 1 cgpa 3.88, IELTS 8.0, 參加過UN youth delegate programme，有冇機會入到hku social science year 1?

冇bu hrm interview
係咪擺second choice就冇得in？

+1

2月14日cityu marketing會派offer
仲係情人節
好怕雙重打擊

依家sem1得2.88
努力讀拉返上3.3
博city ppp有冇機
定係果斷重讀？

讀多一個sem先決定

你做第一個

努力燃燒生命讀緊

希望係啦

加油

唔好復咁多post啦

我in左成15分鐘[/quote]
我都係15分鐘[/quote]
tg繼續討論?

我都係15分鐘[/quote]
tg繼續討論?[/quote]

individual？

想問第一輪係咪in完？2月14派offer? yr1要等三月個輪in?

我都係15分鐘[/quote]
tg繼續討論?[/quote]
id ?

tg繼續討論?[/quote]

individual？[/quote]
係呀 仲要全中文

係individual

大約收幾多?
睇第一頁個D都唔見有人報

原來有咁多同路人

tg繼續討論?[/quote]
id ?[/quote]

Childsiuchild

唔得嘅話就可能要去美國讀
今日收到Columbia University個conditional offer

想入返ugc science都有難度喎

咁你出去讀好過啦
係到讀冇咩優勢咋喎

呢輪都冇玩

專心讀書！
打算有assignment 開始就停打機
全力做好份嘢
總知盡力喇

no,13/2,14/2有人in

好想響hku minor讀Hong Kong Studies
雖然我自己唔響香港出生，但係我好想探究，認識下呢個我阿媽出世嘅地方

offer god
yr entry
cu engine
cityu ee/cs

想問下如果而加個GPA得3.頭, 之後又冇interview既話, 下個sem如果拉得高d, 會唔會都有機會有offer?

conditional offer呢樣野係咪有interview過先會出?

有冇人會去聽日個talk

巴打知唔知第2輪通常幾時in?
我2月頭先upload ielts6.5應該miss左第一輪

都有人試過無in收n手 但佢係咪尾sem拉高左唔知 而且無人知佢之後有無再睇你最新cgpa 所以答唔到 只係無in的話機會會低d

我都係，space ABA yr1 啱啱出gpa,應該要下一輪 但想知佢大概幾時通知

咩科？文

點解唔簡ba呀咁

講真 city派緊offer未

但係我對psychology同sociology又好有興趣，想將來做到clinical psychologist

如果想香港做 你要class入面top of the top, 而且佢肯收你先做到

psy好似要讀埋master
同埋ba可以minor socsci

我諗住undergrad之後就返英國直接讀D.clin.psy，我都聽過香港d clin psy master位好少

ITC business 其他cc至少gpa 3.2，除非你係poly hd

year 1 entry
offer god
polyu
cityu
bu

同問bu hrm

有冇人有bu bba year1 interview或者任內通知

有無巴絲知道啲u係咪好睇重ielts
year1報左year1 poly acct 同 bu bba
DSE 20分但英文得3
sem1 GPA爆4
但身邊好多人話要有ielts 6.5先收
有無人無6.5但dse 3都第一年走到
求解答好想走呀 祝解答者瘋狂收offer

Year1 黎講 Bu bba可以唔洗 interview穩陣都會收到direct offer
利申：收offer過來人

DSE英文得3通常都會考ielts level 4 or above就無咩需要 city比較睇重英文
祝你好運

師兄知唔知幾時先派offer

英文3 gpa3.5有無bu mkt offer?

我意思係 可以唔洗ielts 6.5
Interview穩穩陣陣就收到offer
我驚你地get錯唔洗in直接收offer

冇in過係咪唔會派conditional offer?

poly post secondary qualifications個part話要寫低update results既日期 個result是指sem4？ 我打左頭3個sem既cgpa但佢叫我please select update result date

講到1999
係我填完cgpa無剔更新成績個box跟住save唔到 個system叫我please select update result date 佢意思係咪叫我填update sem4 cgpa個成績？

無咩

sem 4上翻，可能有direct offer
你讀咩科？

想問3.4幾 商科 city 係咪報哂穩陣？

我想問我有個獎係first class honours 但係個system 得champion/gold medal...同埋other awards 咁係咪揀other awards

N展
我想知會唔會冇interview, 但最後都會派個conditional offer?

有冇人edu geography interview?

講到好撚易咁 知唔知英國clin psy 幾難入 係都比本地人讀先啦 比你讀完你返黎都一樣好難做返clin psy 個field 香港都本身少人做返

唔好揀engine,冇engine底你3.5都唔會理你

讀緊mkt cgpa 3.51

poly商科有咩好選擇

祝各位人人有offer

有無bro收到city cs interview

連poly 文科都唔收你...

樹大，試下

我都係啊
知唔知呢科會問咩？ 上網搵唔到人討論呢科

想問poly 會唔會first同second choice都同時出offer 再比你揀
定係first choice出左second choice就唔會出 (煩緊排位 )
有冇巴打試過同時收到兩個choice既offer

cgpa 2.9x 文科，有咩ugc prog可試？poly文科可一試 見到itc收得低但好似冇major啱文科人

收我啦
offer god

offer god
hku ee offer

最後一個sem gpa要升到幾多先有機會食到n手offer

啱啱想up IELTS成績上poly
佢話我exceed maximum capacity
明明個pdf得600幾kb 又話最大5mb
其他u都冇問題 有冇巴打可以解答點解決

唔會

都好難下。不過搏下

你其他果d doc太大

樹大真係諗清楚。不過歷史系係ok。

Offer神

CU

CityU

PolyU

BU

巴打留個telegram，有一科可能岩你。我比埋資料你。你搏埋呢個sem。

我都想知咩科

恒管bba interview 會點in?
求指教

Hku offer god
Hku direct offer god
Cgpa>=3.6god

我本身係home student, 而且我打算到時返到英國做兩年psychologist assistant累積少少relevent clinical experience先再報 UCL DClinPsy

有冇人收到bu 中文interview

3.2又點睇？

聽日city有個brand management既talk,唔去有冇影響

淮陰巴打 可唔可以俾埋我

預埋我得唔得？利申 商科仔2.97

雖然好葡萄你個IELTS8
但唔想評論太多
淨係想講聲加油

夠有餘。不過要in。識少少cbs人

今年好似冇乜人想報CU global studies

3.2都夠曬city lingu poly bu interview 資格。

文科我建議去唔到中大都浸大，poly讀文真係玩自己。

咁少位

唔難估。果科新科。我讀car識d prof.

不過我會比曬d資料咁。留個telegram 我sd完就算。真正果科野，正常人都唔想去。

有錢多好
唔好返黎啦 香港有咩好 pressure cooker黎架呢度

poly有文科咩

Cbs

巴打 我tele: @iamatwh

HOME STUDENT學費好平,唔洗好有錢都OK
BTW等讀完PhD入政府

Poly好似有個新科 Aviation Management and Logistics，佢寫top up degree programme即喺點？但又係ugc嚟
商科仔CGPA得2.97，報佢定搏下itc好？
ITC又使唔使有靚portfolio或者fashion experience？

AML係BBA嚟 CGPA2.97望都唔洗望

巴打介唔介意我tg問你啲嘢

喊出嚟
2.97 apply邊科叫做有少少希望？
我諗住first choice揀ITC，但自己對fashion係0經驗
btw poly睇唔睇埋sem 4？我預計爆埋sem 4個CGPA一定過3，大約3.1左右

深夜一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM

我報左
等緊interview 利申main round 報

poly BICS有冇巴絲知道收幾分？
垃圾商科仔cgpa 2.97 DSE中文4
有冇機會？

如果幫到就答
chingduk09022017

完全同意

NHS會俾哂錢，成個doctoral degree我唔洗交學費, 買書，住宿同埋生活費可以靠placement賺，唔夠可以向政府借 maintenance loan

回應返再上面果位巴打先，我有d朋友都係咁講，但到目前為止其實我唔係太覺得香港生活有太大壓力，至少讀書方面係咁，year 1有好多野我都學過，assignment/project/term paper細心d做就可以拎到成個course一半或以上嘅分數，final exam溫番少少書個gpa就可以3.88,個英文course仲幫我好輕鬆咁拎到個A+抬高個gpa

都正常,你home student,可以做英國政府既proj.,phd會易收好多
之前有個fd向ic讀完degree就係因為佢唔係home student,做唔到政府個proj.,老細想收佢都無用

DClinPsy係taught degree,應該唔洗揾老細

有無人fb成日都有master programe的廣告
見過哂city bu poly ust hku cu

有冇知Bu China Study-econ 大概點in
3.頭cgpa有冇機

year 1 entry
city ppp
poly spa
bu socsci
offer god

大家加油唔好比太大壓力自己

利申過來人 就出社大

淮陰巴係邊？ 仲未telegram 我

edu唔到最後都唔好去 讀完乞食啊巴打

巴打我有好多野想問你

番學前拜一拜
offer god
yr 1 entry
cu engine
cityu ee/cs

晨早一拜
hku nursing
offer god

有冇人 year1 報cu science 嘅已經收到offer??

Year 1 entry
Offer god
UST
POLY
CITY
BU

Offer God
HKU CU UST CityU PolyU BU

睇offer個Google document 好多gpa同我差唔多(above3.7)既人上年year1升ppp個conditional offer係cgpa 3.0 仲no interview
不過冇一個係hkcc升既

可能無up上去姐

岩岩起床。等陣

con係3.2

me

polyu investment science/ cityu im有2.9x人
入到
polyu texile marketing也可試
加油

比埋我 @yee0709

知唔知點block

痴撚線咩
Chem tech/applied bio fg mean 14k
雖然唔知班友實際撈咩
between邊個話非三大就比人差

in完得個驚字

FB係咪跟Browser cookies嚟派廣告
應該Block唔晒
啲Master一個Prog開一個Page

個個都寫3.0既

唔打算讀phd?

btw,DClinPsy都要寫論文,只係個長度未必好似phd咁長,其實應該都係要搵老細,只係入學前定後搵咁解
ps:唔知uk system係咪同hk一樣,hk就係咁樣

啱啱dl左tg :scarlyuu,唔該准陰巴

搞惦

我上年寫3.2
我fd都係3.2
不過唔重要啦

非商科報cityim有無機會
cgpa3.0

唔打算讀phd，因為響英國讀完psychology phd都係唔會拎到cp license,我志願係讀完之後入政府/NGO實實際際咁用therapy幫人
thx for your info

大約幾時收到offer?

晨早一拜
Poly U
HKU
Offer God

cityu ppp yr1 to yr1 offer 4月尾
cityu apss interview 通知五月中
bu socsci offer 五月中
polyu spa interciew 通知三月頭

3.35放second choice又有冇機?

睇資料幾個都5月頭有offer
Btw condition重要啊 呢個sem冇2.6 meet唔到咁點算

唔會meet唔到啦

順其自然啦
可能gpa好高你又唔想走呢

有留既都覆曬

有人讀hotel都去到，但hotel都連到商。

文科仔

冇 呢科得40個位
Second choice可能連in都冇得in

入PPP既yr3->yr2大概要乜cgpa先ok?
天書果到連入呢科既人都好少

asso 有yr3?

自膠
yr2->yr2

通常都係入唔到yr3(ASII)
先會派yr2(ASI) 比applicants

過往gpa3.3到好穩陣
不過宜家大家當晒佢水泡
會唔會煲爆就唔知

希望唔會啦
多謝巴打

我都係

幫人問

year2 sem a cgpa3.64 報hku european studies senior year有機會嗎？會唔會有conditional offer?

啱啱收到bu sw interview

try itc

收到bu sw interview 好驚呀呀呀呀呀呀

HD讀business走去讀textile會唔會仲難入

呀呀呀！！poly幫我改左個choice!!!!!

Lm

hd機會低d

City mkt business forum聽一個夠唔夠？
佢會問哂定點？唔想再聽多次

HD 聽人講報其他科機會細 通常要報返自己專個科 選擇唔多

Gpa 3.46/4冇bu英文interview

一次夠，佢都無問我business forum問題,但我friend in時有問

大家星期幾？我星期一

機會有
唔係好大
祝佢好運先

In完兩個星期等offer 好痛苦呀

2

City bom冇in直接轉左under review即係咩意思

巴打你first round interview？

一樣

岩岩收到email見到bom 嚇到賴賴地屎
點知原來係information session 姐係講座
屌你老母

得個等字

想問下polyu computing會唔會收asso yr1？
睇offer list好似冇
同埋呢科洗唔洗upload personal statement?
祝各位收到offer

我都要呀 等左成晚 @letsgohoho

佢收開3.7？定3.7以下就唔睇？thanks

我睇record既話
3.8左右穩陣啲咁
但七八月都會有人放啲offer出嚟
都有機會比佢入到

btw我唔係讀arts
有錯等其他讀arts既巴打指正

報都未報 唸唔到點打personal statement

截咗止wo,
唔係咩？

2月15wo 唔係咩

其實personal statement真係有想像中咁重要咩 唔係好多professor都唔睇架咩？

利申 純粹自己覺得

我篇personal statement得300字

Bom 2月1

Interview God
Offer God
City ppp
Poly spa

絲打year1 entry

其他呢？ 點解我睇到全部2月28

好似係

攞唔切reference letter
Poly係咪唔睇？社工

*Two Completed Confidential Recommendation Forms directly sent from the referees to the Graduate School. The form can be obtained from the link below:

hkbu non-ju 係咪一定要填依個?

都唔知放咩入second choice好
入到first choice gscm就好

其他大部分28 得bom1號

淮陰巴 巴打請add我telegram
@letsgohoho

想問下cityu bom有咩最新消息? 乜email都收唔到

想知reference letter
多數幾時睇？
多數in完之前定之後要交？
係咪真係咁有用？
冇會點？

謝各位
因為本人唔識討好professor

同問，見有人帶埋reference letter去interview,我無

無收到email sad

邊科

星期一

想知gpa 大約幾多先有interview? 幫人問

巴打幾點

有冇人知HKU BSIM/ BU ISEM幾時出interview

我個陣都係main round,你預快既話就二月尾有interview,慢就三至四月
有咩唔明可以問下

offer 神保佑我
cityu mkt offer

BU ISEM同問

AE呀巴打

係喎巴打in mkt 個陣問左啲咩？
同埋係咪group discussion可以用中文？

同問最低聽講過收幾多分？

group in中文

怕相認 你幾點

我自己就>3.5

GPA >4
Offer god
Cu offer

你係咪senior entry?
佢問咗咩問題

HKUBSS
CUSOCI
CUGENDER

得個等字

我個frd上年3.33/4入到
佢話上年大部分non ju入嘅range for ISEM係3.2-3.4/4

hku大電派左offer比青大，柴灣未有

Why you deserve an offer?
全部人都有問

巴打 請問cu global studies space cgpa3.6 但中2 ielts6 係咪n手飯都唔會有因為中文冇3？

cuhk?yes

唔該 哂埋報名費

中大規定要3322,有retake dse?

thx

點解唔考返中文個quali呀

@Nobigdiu

巴打請add我

有冇人收到Edu Psy interview ?

中大science offer god

咩gpa?

幫fd拜
每日一拜Offer神
UST
CU
BU
POLY
CITY

Hku 會唔會有 senior year n手飯

果時冇諗中文 依家應該咩都冇得考

我想問下 如果係讀中文科 其實入番ugc仲需唔需要考ietls? 我衣家year 2 因為dse冇3 定係如果需要佢會叫我考？

唔同大學有唔同入學要求
雖然都有人唔考入到
但
考咗點都好啲

有冇收到/in左edu 通識

係唔係讀中文科對英文要求冇咁高？ 我見大家都有考

我自己覺得最少都要合格

無email但under review

要in Bu sw嘅巴絲有冇準備過
好緊張 咩都未prepare...

我dse有2呀

Pass唔係3322咩

我in 完cityu mkt 都仲係application submitted
14/2希望有offer
offer god

合格係2
而大學要求有3

去考個igcse拎返同等3個水平好似唔難

想問問各位, 我報左IGCSE中文8月尾先出成績，如果冇conditional offer，係咪唔會有N手飯食到?

我friend尼泊爾人，學中文一年，igcse中文都攞A

bom係咪唔洗eng l4/ielts 6.5?

Same 其實使唔使full suit?

好淆

要攞幾多分？

Sw最忌full suit啦係咪呀

HKU：E
其他U：C
唔知有冇錯

ｐｉｓｈ

ied雖然deadline左，但聽tutor講間野有機會再開多round申請，真唔真？

offer god

hku nursing in得差

offer god
gpa god
ielts god

巴打想報咩

每個in完都係咁講你死邊part

CU Offer

CityU Offer

PolyU Offer

BU Offer

大家咁話

有冇邊間社科係收得低

cityu ais

不過city好似完咗nonju

唔差在煲爆埋bu gis

幾時睇就唔清楚
但大部分人都有嘅時候 自己無又好似好蝕底
之前有個相熟嘅lecturer 話試過有學生收到cu offer 但都要佢補交翻reference letter

有冇人17/2 in city mkt

多謝 interview god

其實第一年走都要3.3左右啦係咪

佢地幾時in架？

Trans u 既同asso升既係咪用唔同standard 去睇
感激不盡

後補ielts?

3.3留返year2先算啦
真心可能唔大
btw ais,ppp果d年年都話會煲爆,不過好似年年都係咁上下
定d啦

想問收到BOM information session 的你地GPA 幾多 有無Ielts 6.5

煲爆即係好多人爭

yr2
btw 巴打

未

有人會棄offer 嘛

唔該巴打，咁如果3.0xgpa都係報依2科會大啲機？

社科deadline 28/2

係
所以個mean年年都+-0.05

仲諗住你yr1
見你報既同我一樣

但我係first year 而且GPA 3.1都未過

好似又浪費咗個200蚊

First year 睇gpa定dse去決定俾唔俾interview你㗎

sorry 太多問題 太煩膠

下年報la

我dse個陣in過bu sw
(principle nomination) 分享下比大家參考
個陣好似八個人一組
首先用1分鐘自我介紹 （中英都得）
之後係20mins group in （用英文）
個陣題目係你覺得香港未來會趨向一國多d定兩制多d

利申 最後收唔到conditional offer

我覺得難d

1月中
柴灣啲人係冇interview

bom已經無左?

我都in左未有offer

咁有冇可能
Sem1 2.7都會有offer

......

City幾時開始派offer

bom做乜

City BOM個status都轉左做under review
但收唔到任何email

你邊間

巴打都係唔好諗啦 2.7呢個數俾你讀足兩年都唔會有任何ugc offer 讀書啦

Year 1 entry
Thanks gpa God
Offer god
Hku
Cu
Cityu
Bu

Cu 幾時派offer

如果Business 科 CGPA 3.4/4報呢科會5會太冒險

已交 ielts

offer神

未渣定主意，總之乞求任何一科ugc俾offer就得，我會好俾心機讀去報答

你讀開相關科咪得

想問下 ais定ppp 收分低啲

ais不用interview

PSY>>>>>CRIM>ASOC>SW>>>>>PPP>>>>>>>>>>>AIS
以上排位只係GPA

又係新科，又係Top-Up
3.4好大機丫

ais gpa太約收幾多？
2.8/4.0 有冇機會

2.8 no
樹大

cityu個special admission scheme同NON JUPAS有咩分別?

2.8要n手飯先有份~最好過3

n手offer都唔會有 ？
如果最後個sem拉到3呢

AS1比GPA無咁高既人，由YR2讀起
AS2比夠GPA既人，由YR3讀起
YR2讀起要讀多好多野，所以

city criminology 係咪top-up 黎?
thank you

如果由yr1開始再讀起 會唔會大機會d入

搭單請教下各位巴打如果商科報ais有冇問題

宜家full cert既定義係咪332233？
其中一科eletive冇lv3有咩方法可以補返

呢科叫做top up係因為冇year 1 entry
剩係year 3同ugc degree冇分別
聽talk個陣講收3.5/3.6左右
3.4/4可以一試
但係如果你本身讀既唔關aviation事就唔建議揀 因為機會好微

UGC唷，個frd話未讀前好期待，其實好很悶

今年報左啵 3.36
不過完全唔知呢科讀咩

間間u yr1要同全世界人爭，唔係親生仔同關事既科唔會理你

ive sci 3.39 可以報咩

最怕interview 問埋晒d 唔知咩來既野
都唔知點答
Btw 中定英 in?

Gpa3.6 ielts6.5

係咪已經派晒

no

突然間多咗咁多人想讀呢科嘅

有主科3322ok

我反而想知點解你會覺佢係TOPUP?

以前聽人講大學本部 ugc top-up
hku im , cu gender , city criminology , etc

應該係因為呢科今年新出
40個位又唔算少
D人見係topup諗住易入
Btw巴打呢科定aos first choice

poly bba有無咩水抱科

Interview god

Cccu

而加year1 asso係咪報first year studies?
AS1同AS2係咪比year2 asso報?

GSCM

yr1轉yr1要求仲高過yr2轉yr3
仲要曬多年
雖然有frd ive yr2自願去hku yr1
因為佢要食女同做多兩年kongu仔咁話

as1係邊到報的 見到一係yr1一係yr3 entry

yr3 entry
佢決定你As1 or As2

Cu offer god

cu ns

唔該曬師兄

不過我都唔知幾時先派offer

知唔知hku同cu nursing year1entry 有幾多個位啊？

上黎吹水

gpa > 4
yr 1 entry
cu engine
cityu ee/cs

巴打poly同你一模一樣

成你貴言啦😭😭Thx 巴打

祝你成功 但點解巴打你唔博下ugc既？

我本身係MKT底 但自己本身對aviation/information system都有興趣 見到個course d core都要掂basic business course, 又同我Asso個d有d似 所以冒險一試啦 Thx 巴打by the way

呢科係UGC啊 見係新科 再加上個分吾算高 所以博UGC TOP UP好似穩陣d

巴打你gpa幾多同讀咩科
同埋邊科first choice

Gpa god
Gpa>3.8
Offer god

樓上你瘋狂打5p字你知唔知
又5又吾 想知你中文dse咩lv

你係咁打5p字offer神都唔保佑你啦

由post2開始block咗呢位巴打
到依家都仲係吾系甘牙

3.7 shipping 1st choice 都係商科呀

Shipping first choice
3.7夠報其他bba
點解報呢兩科
我係science個邊

想問下頭先收到city mkt interview既巴絲打
係咪算係second round？

點解仲未有架

我中文好差咋 再加上吾係太識連登文化 對吾住啊

其實我之後諗番都覺保守左。。

笑左出聲

Cu Soci 放second choice係咪已經玩完？cu Soci professor有無望呢個post？點解你哋要咁做？我放你second choice唔代表我唔愛你呀！唔代表我唔想要你呀！唔代表我差呀！點解？點解？

*對唔住

唔好再打5p字啦，如果唔係伯母一定好唔得閒

Any肥 PolyU見
紅磚大學真係幾靚

Gpa>3.5/4
UST accounting 有冇機
利申：垃圾U

希望有offer啦

係承你貴言，唔係成你貴言

gpa god
ielts god
hkuba

人無恥，則無敵
值得學習

叫極都唔改
block算

之前聽programme leader講呢科conditional offer企硬3.6，但係嗰日聽talk就話3.2有interview，自己可以衡量下

利申：呢科我擺first choice

笑咗...

巴打,你CGPA過唔過3.6?

過3.6

識我嘅人唔好爆我個GPA出嚟

Aoal 既同學仔你地好

Ust offer god
Poly offer god

edu offer

hku

長拜offer 神 social work offer

知唔知in完幾耐會知有無offer

Edu出哂interview啦?

你有冇interview?

Late submission（唔係補ielts成績）收到city mkt interview好感動
BU HRM派曬interview未？ 我冇收到，身邊低分過我嘅人都收到
CITY BOM 冇收到talk email

恭喜你

冇呀，係咪冇㗎喇

係咪fast track
我fast track, soci cu first choice 就有
1月前已經比interview
不過冇offer

唔係，我唔記得咗報仆街好想隊死自己

見到個professor見佢放second choice嘅人interview

Cgpa 3.5 想搏CU
但諗咗好耐都唔知搏邊科好
有諗過history culture studies

利申 文科 GE有讀商科野 eg marketing MO

Offer god
HKU CU UST Cityu Polyu Bu

你GPA

Offer God
City Bu Edu

請問吓巴打 如果sem1 gpa3.7 dse中文得2 但報咗考igcse中文
hku 係咪都冇可能收？
同埋google doc offer list果度 收中文2 asso yr1，係咪真？
唔該

Hkcc?
同你差唔多
想搏cu文化管理
社科cgpa 3.5

幫人問
cu late application係咪無可能

offer god cityu

點解我英文有4 cgpa過3到仲未有city mkt interview

咁可能人地係fast track，cgpa高同埋ielts高
呢科本身就好難入...

無報就一定無可能囉咁

但係好似呢科好似interview左
nursing

唔講啦會自爆
但你報咗未 因為文管得year1 entry 而且deadline咗

有無gce嘅人要問non jupas嘢

文管有兩年制ufc top up

好似下個月仲有嫁 唔洗灰住

yes,去到五月仲有得in

EE 未有

巴打收到？

冇

想問下巴打Sem 1 gpa3.8
Poly 同 city 有咩year1既business科值得去報嚟試下？

cityu offer god
polyu offer god

12月報都冇係點撚解呀屌你老母

唉好撚頹 3.6 ielts6.5都唔夠人爭 係點撚樣既一回事

offer god
yr 1 entry
cu engine
cityu ee/cs

BU個Referee Information入面個Status仲係Work in progress
請問係咪正常?

一樣work in progress
應該正常

Thx巴打

3.5 ielts7 同巴打一樣係到等緊

3.5有冇機入bu social work

巴打讀邊間cc同咩科？
識人cccu 3.2x ielts 6.5都派左interview
佢同我講佢之前in個時有同人吹下水
一組十個人入面cgpa都應該幾參差
有人3.8x 有人3.4x
無人知佢點排次序所以唔洗太擔心

巴打

我都係Cccu 唔講咩科啦 最多人個科啦

安心左少少

Cu reference letter最多3個
最好齊哂3封？

year1 entry
city ppp
poly spa
bu socsci
offer god

offer god
hku offer

offer god
year1 entry

乜原來有最多

召喚Unexpected

佢話up to 3 referees
咁應該係3封reference letter?

Polyu offer
Cityu offer
Bu offer
Cu offer
Lu offer

Cu係咪online application個supporting documents到upload左先
Submit完application仲會sd email比referee 填recommendation form?

BU offer
Cityu offer
Edu offer
Lu offer

有冇巴打收到HKU EE offer?

有冇留低上緊ismw嘅好學生？

有冇 year 1 巴打收到 6963 interview ?

有無bro收到city cs既interview未－

想問下 lu gpa大約收咩range?
Ou tran

收到風 4個有in既青衣ive仔收曬offer

UST ME收到offer未

Ust ee同問

屌

同一日in 既話 係咪姐係冇機？

文科除左ais仲有冇水泡

我冇interview 係咪有機

SUBMIT左cityu
之後我發現自己揀錯左讀緊果間asso既名
(HKUSPACE HPSHCC) 但係我係讀緊HKUSPACE CC
可以點做?

想問有巴打收到bu green energy sci 既interview/offer 未？

Ust 個civil and environmental engineering
同埋civil and structural engineering
有無分別？

send email去cityu

報左Bachelor of Science (Hons.) in Mathematics and Statistics
有30分鐘written test on Calculus and Statistics
同30分鐘group interview
有冇巴絲個實質係考乜

係
全中

up to 3 個係話最多三個
我自己就得2個

係咪哩個?
定係要自己搵Email

同求

淮陰侯，可唔可以add埋我telegram

@nobigdiu

我報左fast track sem1gpa3.3x 無interview
Degree yr1

幾多巴打收到 city bom information session email
如果無收到 我係咪可以番印度吃蕉

有個frd eng4 cgpa 3.79都冇 唔使太驚

讀邊間？

Bu history派緊interview未

咁快又一年

City 係咪會睇左有考ielts個批先？ 你frd有無考到？
另外有收到email嘅巴打們 可唔可以講番自己有無報到ielts
真心唔想無u讀 唔想番印度開外掛

Information session姐 唔代表啲咩喎
考左ielts 6.5 cgpa3.9都未有

下星期面試
拜下interview god同offer god

cityu mkt offer god

係唔係只限cccu既人 因為send email個個人係cccu business lecturer黎
我得cgpa3.6 ielts6.5咋

咁當無人收過任何嘢啦
此topic已完 大家繼續等消息

其它cc收唔到，正常

想問下first round 無accept 到ust offer
家陣late round有無得apply?

Offer god
Interview God
City
Poly

想問下Bu sw 有冇第二round interview 架

突破左盲腸

3.6幾揮手

未出gpa + 未upload official transcript上去
係咪好難會收到interview?

利申：樹大 暫時報左bu 將會報city

想問3.1x入唔入到bu中文？有冇成功例子

講得唔清楚 bu sw仲會唔會派interview 架

派曬喇咩

讀science報city ais會唔會好怪

Ais唔係頹科咩

yes咪報咗先lo

驚其他科食白果先諗報唔報

我想問下poly睇唔睇普通話水平測試？

搵唔到有地方交 求解答 解答者快收interview and offer

cu ns收好高咩 老實講你space cgpa入到應該無問題 不過佢地睇interview的 會問你書 (七八月都仲in緊人有幾高 )

如果你有興趣philo的去馬啦 show比人睇有心讀 橫掂兩科都唔係專科 cu ns仲要係科top-up sci major大集燴

佢應該會問你點解

唔係不設interview咩

大佬呀
你去掟淋病同689 禮義廉 工賊會好過啦 掟無辜市民做咩姐

咁唔知啦

好驚2月14 好驚冇city marketing offer
求offer god 比offer

邊間cc

幫fd 拜
每日一拜offer神
UST
CU
BU
POLY
CITY

我驚無offer

拜拜offer god
Polyu
Cityu

offer god
hku nursing offer
cgpa >3.8

生生性性俾我入到polyu

呢科係咪gpa過3就得
幫fd問

Ielts god
Offer god

engine仔 gpa~3有冇機升到u

Interview好應該有

我驚連interview機會都冇

Poly bu city edu offer

space

Hku 會唔會有第二輪

ust offer god
prof. siu
mr. ivan cheung

poly applied bio/chem tech 2015年mean 14k food tech得12.8k

其實ugc top up 同普通ugc 差好遠 定其實升yr3 已經可以算top up

*係咪

有冇人知poly mkt幾時出interview ？

好似係3月出

其實根據我個cc嘅社工所講，top up只係表示讀嘅時間係兩年，係專門開俾asso/hd畢業生嘅課程，所以收生都只會收asso/hd畢業生，而讀書嗰張畢業證書同4年嘅ugc基本上無分別，只係修業年份會寫住2年
但往往好多人將top up=self finance，其實係好大個謬誤

即係話top up其實都有分ugc/self finance，只要你報嘅係ugc top up, 就同4年嘅ugc係無分別

例行一拜

Ust ieem
Poly lem

唔該曬

唔知有冇第二輪

除左cu ns
完全唔撚係major黎

正評再拜offer神

Ielts god

me too
offer god
我唔要無女又無offer啊

好簡單，就係公司HR有心搵或要用黎做選人條件，真係冇計既。但我識既都唔係。就算係HR大佬黎開talk，都話能力為先，但一定要大學畢業。

Year1 entry
City ppp
Poly spa
Bu socsci
Offer God

我都係prof siu同ivan

Lecturer仲未寄reference letter 遲啲交有無問題？

Offer god
HKU BSIM
CityU IM
HKBU ISEM
PolyU AML

Offer God
CityU
BU

Cu幾時再出interview

以polyu AML為例，讀嘅科同ISTL真係無大分別

新POST一拜
OFFER GOD UST POLYU CITYU BU
GPA GOD

CGPA God
Interview God

雖然都係ugc 但好驚被人標籤

其實hr睇hon 姐first hon, second up都勁
ugc成績差(eg third hon)一樣揾唔到工
我lecturer同我講

Offer god
Hku
Cu
Bu
City u

HKUBSS
CUSOCI
CUGENDER
CITYUSOCI

大家聽過最低既gpa year1升ugc係幾多？順便講埋咩科

Offer god
City marketing

有無人知道poly個個award gpa要填cgpa定grad gpa?
同埋additional documents係要upload咩野？死咗link睇唔到
感謝

2月已經有ggpa

grad咗架啦 想讀返書

polyu offer god
cityu offer god

Hku
Cu
Poly

Poly咩位交personal statement??

無

Additional information 個位，但留意番每個program要求唔同，有啲唔使交

Additional doc先岩

冇留意到駛唔駛
Shipping同supply chain都交左

唔該晒

ielts
poly city offer

Hkcc engine 3.47
City有咩科好報

offer神
cu hku polyu nursing
我想問下大約幾時派offer

這兩科要？

巴打year2?

聽myosin講hku係3月頭派
日日等offer

唔知
我一早打左順便up埋上去

呢到有講

[url]
[/url]

自膠

PUSH
有無interview?

edu art出左intetview未

我唔識
幫你推下

submit左poly同city
想問下reference letter係寄去定係support document度upload?

Support document

Push

入面揀完discipline都係寫住"No information is available at present."
其他人係咪睇到有資料？

Thanks
有無人知道？

如果填ggpa咪玩晒實高cgpa好多架喎

點解既